條仔嗰朋友無啦啦同佢講有佢好幸福

男朋友同佢朋友識左十幾年。無啦啦wts我男朋友話有我男友好幸福突然覺得,又話呢一年嚟壓力好大點點......

佢朋友係靚女，樣樣都好過我
我係信佢哋暫時無嘢,但我應唔應該唔俾佢哋來往

我知道自己無咁ge權力，識左條兩年都未夠。

極危

Gged

俾著係你 你都諗到點解要咁講